我諗好我封辭職信點打！！！

收皮啦死廢老！見你前面憎你後面！死奶共閪！唔使同你做同事我不知幾撚開心！

咪癲

青山走犯

哇咁勇

藍亦幫

樓主幫我寫返一封
屌你老母死廢老，早啲入棺材，咪撚阻住地球轉

除非你諗住即刻畀代通知走人, 跟住喺份CV上面當呢份工冇存在過

如果唔係, 真係型10秒, 柒一世

青山open day

Test1

平行時空

樓豬封信署名：
鍵盤戰士

癲咗了

黃奕邦上連登

啲廢老真係只顧自己 十萬八萬一個月就完全唔理個社會
自己啲仔女就送外國 日日返黎見到佢地好似平行時空咁
一個講年青人點點點 成班就圍爐係係係